[傳說對決] 集恩廣益 改咩名好？

打開傳說 咁岩有張改名卡
改咩名好？
有霸氣/好笑都可以

你食屎我不是中國人

勿演十小辣

勿演實小辣走狗

第二日會唔會比人Bam Account